有無人鐘意屙尿射屎跡

試過返唔到轉頭

會加強力度去射跌佢 好撚正

射到啲屎味出哂黎

啲菌會隨住條尿柱爬入你尿道

屌唔講以為你煲蠟

你咁講柯尿都幾危險下
柯屎都有機會比野爬入屎眼

男人天生既責任

能力越大責任越大